{"id":"v2","orderID":"v0002","name":"Grammle-V2","slug":"entartet-oder-missraten","aliases":["v2","215d2262d1e02bb4dfb0886d6ca96cb8"],"arten":"verbrannt","kategorien":["verbrannt"],"wrong":"entartet","correct":"missraten","wrongex":"Welch ein **entarteter** Film!","correctex":"Welch ein **missratener** Film!","status":2022,"alt":["verkommen","unnormal"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/Entartete_Kunst"},{"buch":"https://d-nb.info/1171839170"}],"wrongs":["\\b(e|E)(ntarte|NTARTE)(n|N|t|T)?\\b","\\b(e|E)(ntartete|NTARTETE)(m|M|n|N|r|R|s|S|t|T)\\b","\\b(e|E)(ntartend|NTARTEND)(e|E)?(m|M|n|N|r|R|s|S)\\b"],"explanation":"Das Adjektiv „entartet“ ist als rassentheoretische Diffamierung Moderner Kunst durch den Nationalsozialismus verbrannt und sollte darum nicht in anderen Kontexten verwendet werden.","uid":"215d2262d1e02bb4dfb0886d6ca96cb8","type":"regeln"}
